文宣反擊﹗警隊唔係磨心，醫護先係﹗

21/6過後，我地要更進一步加強文宣戰﹗
今日李思嫣班人開始出返黎，明顯已經又有人出錢搞事，
或者想好似689時期咁，發起群眾鬥群眾嘅模式……

因此，我地唔好俾輿論慢慢轉，
呢一刻絕對要以正視聽﹗盡快鞏固各個界別支持我地﹗

例如︰
好多人傳黎傳去，成日講警隊好辛苦，企係中間好慘……
偏偏中立嘅香港人好容易受流言左右，慢慢更可能令輿論對我地做成壓力。
因此，我地必須終止廢話傳黎傳去﹗

我地要強調，示威者每日自發出黎都一樣辛苦﹗仲要出黎嘅人係保護緊香港社會﹗
講個例子，有d人成日笑大學生走830早堂，但係有無留意係呢兩個星期……
出去嘅學生只有早到，絕無遲到﹗
12/6 未到800已經係唒龍和道﹗21/6 仲要約730﹗
佢地為既係乜野？咪就係為左大家住緊嘅香港囉……

如果唔想再鬥辛苦就應該一齊請警隊放低武器﹗
再者，政府用緊警隊企前面黎保護自己，警隊又點唔會係磨心﹗
即係︰市民 vs. (警隊)政府

下一步，我地要破局就要做到孤立政府同警隊嘅局面﹗
除左繼續要求成立獨立調查委員會，等淺藍班人動搖之外，
亦令為警隊護航嘅人醜態百出，近嘅增強我地士氣，遠嘅亦有利於幾個月後嘅區選。

同時，我地要同社會講清楚醫護人員先反而變成磨心，
明明醫護出勤一心而救人，點知人未必即時救到，仲要過程俾狗欺壓﹗
附上啱啱嘅隔離post，
HA secret 爆料： 昨晚警員無登記就自行離開醫院！

係度順度對呢兩個星期默默守護緊香港嘅醫護人員，講聲多謝﹗

而既然醫護人員咁好，成日保護我地，又俾狗恰，
咁我地就更應該強化醫護成為我地強而有力嘅支持者。

最後，
相信仲要有一段時間要大家一齊努力……
請香港人加油﹗﹗

推下！

慶幸仲有有班人保護緊我地嘅香港

害群之馬一定有
果個仲係警察老婆
但好多真係義務出嚟做救護站
亦都好多在玩警犬

假設醫護兩邊嘅人都有
但依家我地根本
唔應該製造多一群敵人
反而需要專業嘅隊友